我屌佢老母 條on9仔還撚識還錢(2)

樓主屌你老閪入黎 我地幫你追

lm

欠債還錢 天經地義

樓主curry ng比人拖欠300蚊好慘 有無人幫佢

btw佢都係一時犯錯 大家比次機會佢

留名

笑撚死我

申請好快批架啦 等多陣

Curry Ng
吳若希？